{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076638?place[place_type]=GID&place[gid]=1076638&place[latitude]=34.5939776003&place[longitude]=127.7657473476&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 돌비펜션"
    },
    "text": "[宿泊施設案内] - チェックインは14:00、チェックアウトは10:00です。 - 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 - 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 - 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 - ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 - 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 - 次の顧客のために入室と退室時間を守ってください。 - 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。 - 客室内での直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 - 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 - 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 - リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 - ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動キャンセルが可能です。 [一軒家客室] - 一軒家型の離れ客室で、団体客優先で宿泊が可能です。 - 山岳会、契の集まり、同窓会などに主に使われます。 [バーベキュー場] - バーベキュー利用案内:炭+焼き網の個人準備、トーチは無料で提供されます。 [駐車可能] - ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 - それぞれの客室別基準人数と最大人数は次のとおりです。 - 1号室:基準2名 / 最大4名 - 4号室:基準2名 / 最大4名 - 2号室:基準6名 / 最大8名 - 3号室:基準6名 / 最大8名 - 5号離れ(団体歓迎):基準20 名 / 最大25 名。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "他の利用客のために守るべき時間はありますか？",
            "answer": "次の顧客のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌などは禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "一軒家客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "一軒家型の離れ客室で、団体客優先で宿泊が可能です。山岳会、契の集まり、同窓会などに主に使われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー利用案内:炭+焼き網の個人準備、トーチは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準人数と最大人数はどれくらいですか？",
            "answer": "1号室は基準2名、最大4名です。4号室は基準2名、最大4名です。2号室は基準6名、最大8名です。3号室は基準6名、最大8名です。5号離れ(団体歓迎)は基準20名、最大25名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 767
    }
}